［有片］謝安琪 - 一個女人和浴室 MV躺在沙發大曬性感長腿

淫到仆街

真人上連登

快d入嚟kay post吹水

Juno同kay有無做過愛

波邊

片呢？

補link:

個畫面暗到我以為個電話壞左

要專登較光黎睇

End Credit 有 Wong Ka Wai ，唔係王家衞嘛

係未得我一個較到個moon 最光咁睇？

王家衞個家係kar

好羨慕張繼聰

唔撚屌啦

首歌輕快但音域窄，唔夠派台

MV畫面黑到AVP2咁

5/10⋯⋯不能再高

睇勇悍17mv最尾答到你

聽多兩次會正
mv真係暗d, 但符合主題
我最唔中意係等2分鐘先有得聽
7/10

做愛既係蒲銘心同董哲。

我地問既係真人

一個女人和浴室,真心好聽過人妻的偽術
但個故事肯完未？

出三隻都唔知想點

加油 想快啲聽哂兩個故事

活得猖狂

等下啦，咁心急做咩

黑到咁

條波罅

頭2分鐘想講咩

屌你老母丹麥浚龍條撚樣肯定收收埋埋大把推光版淫kay波罅片自己J

肯撚定係高清彩色照片

多謝支持我姊妹

lm

感覺老態了

11月見

41碎仲想點 個個鮑姐咩

呢首好聽過人妻

mv入面啲黑白相好正，但快成咁點cap呀

0.25x

果然出咗mv先引到多d人聽

首歌真心正

係咪bitrater 定 codec 問題，光暗位出事

蓮蓬在給我 滋養

巴打做到野

佢個仔：傻閪見到條波拿仔就話要射

靚勁多

都係呢個Look最屈機

應該可以屌多十年 到時50歲咩都玩夠啦

好想做佢個仔瘋狂同佢沖涼

玩多廿年都得

打手po

又要打J

中間閃出黎啲圖影得好靚

邊Q個咁得返負皮呀

*2047

謝安琪打手名單 - 請自行加名

1.[張繼聰]
2.[謝安琪]
3.謝安琪💖
4.謝安琪實唔難
5.一直等TY
6.瑞斗
7.綠茶紅豆包
8.Smurfs
9.緋炎の揺曳
10.劉大俠
11.MORRISSEY
12.酒粒向上移
13.愛含者
14.張瞻
15. 8969(港女的星期日)
16. 八陣圖與旅客

好靚

覺得呢首歌好正
派台聽到依家

上次食煙教壞細路之後 又一次教壞細路

雖然唔係大歌格 但夠kay格

友田彩也香
利申近視

冇野好睇

屌嬲

真心？

屌你條女對腳正撚到

友田彩也kay
利申 遠視

張膽就好，一出世就近距離睇實阿kay嘅蜜穴，仲可以用全個身體去感受阿kay緊窄又濕滑嘅秘道

仲可以又奶又搓又不斷吸啜淫kay兩邊粉紅乳頭

明目

謝繼聰mon po

幾多年前

一開波鏟juno 頭髮
好鬼sweet

pink? 你就想 以前好似露過係啡色㗎

圖？

搵唔返ga la
以前舊登睇 search得返都9成死圖

D drums 正到仆街

「一個女人和浴室」呢首歌好有味道

屌你老母，你畀唔到圖出黎死全家呀，咁撚口響

屌你老母你條蝗語狗收皮啦

佢個閪一定好臭

【多圖】謝安琪新MV曝光 眾樂迷一次過睇曬麥浚龍暗藏的近百靚相

而家變左黑色啦

發現<人妻的偽術>同<一個女人和浴室>兩個MV換黎聽仲好feel

最尾果度有古天樂果個電話=企起身
成條片既分鐘，秒數岩岩好match

反而<女人>一開波貼面膜就係<人妻的藝術MV>

兩隻交換，岩岩可以match到首歌講乜野

咁你有圖未？大家都等緊

17. Angel_方加

圖呢？ 咁耐都未有

你一定係盲既
講得呢句

好似露過

死晒圖啦 我作為kay迷點會save呢d相呀 講緊都起碼8 9年前 自己搵下啦